有冇手足已經摸唔透港股

陷球跌港女都可以升
會唔會假得濟

千升

摸唔透港女多D

港女肯定無d

股票日日舌到HiHi
跟父母住公屋自怨不公平、嘆不能置業遷怒於地產商及奸商
顧主無良刻薄、薪金低永無出頭天
父母生於基層、父做牛工母親做清潔工作失禮街坊
人生無希望、活在當下得過且過便算

見到一隻隻丁蟹跳樓

有國家隊撐，we trust

ching放左幾隻撈先講啦

港股不敗神話

好明顯而家個Pattern就轉左美股跟港股
其實就唔係話跟
而係每次美股大跌，第朝港股就會維穩

唔會玩正股啦 都唔知會頹幾多年
現金有就洗 去旅行 upgrade下自己好過

升少少引班師奶散戶撈底，等大鱷散晒貨就會大跌了。

點睇升返

CHING 56K上網?

講緊0005

打開左逃生門

笑你老母